有冇人系呢間ig shop買過韓國衫？？

有冇人幫襯過brown_sugarsugar？
ig睇相覺得d衫好靚 不過價錢真係好貴 件件都$400 up
有冇人買過？d衫質素值唔值呢個價？

系你老母

攞啲圖去淘寶搵啦

呢間d款上淘寶搵一模一樣都好貴

屌好多igshop都係用淘寶貨
淘寶80 igshop賣180 仲夠膽用同一張圖